	-- ChangeLog --
	ピックスマップを使ってアイコン化しても大丈夫なように．
	ついでに layer 機能を追加
	画像の save に対応
	atexit できちんとXサーバと断線するようにした．
	msleep を追加
	snprintf がない場合でも使えるようにした．
	24bit イメージのクライアントからの一括転送をできるようにした．(0.51)
	Expose イベントのチェックをタイマー割り込みではなく子プロセスで
	XNextEvent で受けるようにした．(0.52)
	XFlush() の回数を減らした．
	_proslave_ を libpro.a に取り込んだ．(0.53)
	コーディングの見直し．(0.54)
	16bpp な X サーバでも putimg24 が使えるように修正．
	キー入力関数 inkeydollar を追加．
	WMNormalHints を追加．
	gopen の後すぐに layer を呼ぶと子プロセスが死ぬバグを修正．
	C の winname 関数を可変長引数に．(0.55)
	C の drawstr 関数を可変長引数に．
	C の imgsave 関数を可変長引数に．(0.60)
	割り込み(Ctrl+C 等)時の不具合を修正．(0.61)
	親子関係のバグを修正．(0.62)
	関数名を整理．
	  - line(…,PSET) → マクロ pset(…) 追加
	  - plot 関数  → line に名称変更
	  - arohd 関数 → drawarrow に名称変更
	  - imgsave 関数/サブルーチン → saveimg に名称変更
	  - clsx 関数 → gclr に名称変更
	  - clsc 関数 → tclr に名称変更
	以前のテンポラリファイルが残っている場合削除するようにした．(0.65)
	コーディングの見直し．
	drawarc,fillarc 関数,サブルーチンの引数の変更．
	xcirc1 サブルーチン削除．
	xarc サブルーチン削除．
	drawarc サブルーチン新設．
	drawcirc サブルーチン新設．
	circle 関数を新設．
	orgeometry 関数を削除．
	テンポラリファイル処理まわりの修正．
	copylayer 関数新設．
	gsetborder 関数，gsetbgcolor 関数を新設．
	gsetinitialXXX 関数群を新設．
	ドックアプリ用設定を可能にした．(0.70)
	カラー生成用の makecolor 関数を新設．(0.71)
	XCopyArea を使わないようにした．
	マウス入力関数 ggetxpress 関数を新設．(0.72)
	フォントセットの描画に対応．(0.73)
	FORTRAN のサブルーチン名の整理．
	ggetdisplayinfo 関数を新設．
	saveimg 関数が ImageMagick の convert に対応．(0.74)
	複数の Visual を持つ X サーバに対応
	(デフォルトが PseudoColor でも TrueColor で窓を開くように)．
	16bpp の場合に saveimg() で保存した画像がズレる不具合を修正．(0.75)
	Linux/Alpha に対応．(0.76)
	細かなバグ修正とエラーチェックの追加．(0.77)
	コンパイルコマンド egg をシェルスクリプトにした．
	長いプログラム名の時に，Window のタイトル表示が一部省略されないように
	した．(0.78)
	スクリプト egg を若干修正 & sample ディレクトリの Makefile を作成．
	# thanks > 薮＠大阪府立大学さま
	(0.78r1)
	スクリプト egg を若干修正．(0.78r2)
	NetBSD に対応．(0.78r3)
	# thanks > Yasuhide Yokoyama さま
	HP-UX,HP64,Sun64 用 Makefile,解説を追加
	# thanks > 渡辺 さま
	Mac OS X の場合の Makefile の解説ミスを修正
	# thanks > 小川和律 さま
	drawstr() での Seg.Fault を修正
	# thanks > 小渡 さま
	cygwin, X on Windows への対応．(0.79)
	rtoc_() のバグを修正
	実際の関数名はすべて eggx_ から始まる名前に統一．(0.80)
